ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (87)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

上回講到！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (86)

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

衰妹老婆世界第一

lmlm
100近了

我們需要一次大衝擊

召喚會然 #70201

100之日就係20210228北海道見

新post留名
柯煒林世一

刀片台四個月快樂
位能幫你耍套點五步拳法賀一賀佢

新post留名
祝刀台四個月快樂

新post留名

昕衛兵暨刀家軍暨兵佑黨
新post留名

229黨在壞時代要繼續平安

海

新po留名
柯煒林世一

吳海昕世界第一

衰妹世一

新post最開心係睇大家用新嘅圖嚟留名

我刀好無聊下

衰妹老婆吳海昕世界第一

刀演玩自由烏個農場算啦

新po留名
刀台四個月快樂

新po留名

今晚睇刀台

Yeesabella

shit

chok人你冇鬼用呀

叛徒

冇人識你呀

每日狙擊叛徒

點解會多咗後面

chok人專登揀第二版先出嚟挑釁刀登仔

返轉頭返轉頭

新po lm
見一次鞭一次叛徒

新post留名

吳海昕世界第一

你補唔到鑊㗎啦

狙少陣都唔得

叛徒係咪唔鞭唔安樂

犧牲小我

大大力狙擊 轟呀

又要狙擊了

扮嘢喇你

二月廿九越嚟越多角色

CHOK人越嚟越多狙擊手

狙擊叛徒 人人有責

Feel到刀演俾人鬧人渣會high嘅感覺

要留返張貼紙呀!

初戀嘅感覺

我唔記得咗呢幅gif係講緊咩
京都bnb????

刀演開台未

刀刀

仲睇緊琴晚個live

刀台Live

淨係記得瞓街

以為會有ellen playlist

Ranya隻貓會否太猖狂

做隻貓好幸福

已經第87個po
柯煒林世界第一！

循例狙擊叛徒

I just wanna 狙擊chok jai

對白：搖晃正一冇鬼用

貓做埋大老闆

我宣佈, 狗永久成為輸家

根本唔鍾意狗

衰妹老婆又撚我哋

冇所謂啦, 撚我啦, 衰妹撚我啦

咁既天氣要陪衰妹老婆翻睇第590 次悠長假期

醫生與你

睇醫生機會大啲

煒林今天安好嗎

at17 - 無家想歸

刀演有無話幾時再開台

冇架，不定時

Sofiee同Will成日都有「世一」之稱~~
我唔可以忘記咗我嘅心愛會長~
劉謙世一！

Btw, 我哋229會唔會成為套劇完咗但維持討論最耐嘅劇集呢﹖

彈吓彈吓畀煒林望吓先

真的好喜歡肝臟，請好好保護它

刀仔廚房
玩cooking simulator有無人睇

hi刀刀
得閒一定會睇呀

刀演就黎做香港PewDiePie

刀 我睇呀

正啊

睇呀

刀導搞乜都睇！

睇嚟今晚會幾熱鬧咁

辣刀頭

有刀演的日子都係好日子

你幾點先忙完

呢度已經變左個信仰

玩完simulator再入真廚房煮宵夜

快到

希望冇其他live

睇

又掛住睇女無鬼用呀你

正呀
刀演有無down DLC攞Chaos Tool?

連開兩日 應該抖返兩三個星期

影視台山頭

實睇

煒林好得意呀

我都想快啲出街啊；）

個笑容不得了

我都想快啲可以出街 冇新鞋都得

一定會
229世一

永遠追隨刀刀

有多啲作品應該可以推勁好多

係幾點先搖晃完

個笑容charm到

哈哈唔講都唔覺煒林串錯字

而家先見到煒林串錯字

想我地推post 玩到打錯字

因為煒林太吸引

會錯意 x 2~

diu

學衰妹老婆咁撚狗

搖晃搞到刀台斷線

真係啱啱click入去 就lag台

踩台

破壞風水

啱啱ig碌到 好想訂
想訂個大家些牙不過太危險了

揀緊咩味好

好靚啊

我昕gfable

拖住衰妹老母昕昕溜冰

Ranya新icon靚靚
good night sleep tight

老婆

係我錯 平時打得太多粗口 auto select 左老母 再donate 比刀刀賠罪

你拖佢老母 我拖佢

諗起同人地媽咪食飯嗰位會然

一時失手

笑𠹌死

cap圖備案先

唔sick溜冰

昕昕第一次溜都算勁

因為我拖住佢教佢溜冰

啱啱係連登app轉返入twitch lag咗㩒錯icon

又多個叛徒

你知唔知提錯人老母要付出代價

早晨咁多位
Ranya 都早瞓challenge

新頭像好靚

情愛妄想嚴重咗

Post完呢張留名衰妹就post返溜冰story喇

原來平時話鍾意衰妹係想識伯母我拖返衰妹先喇

揾我？

衰妹老母

煒林的se終於壞了
唔洗再同搖晃同機

部se頂唔順喇

我副機嚟

你收聲

親愛的SE

煒林用咩機 你都會搬部同款出嚟扮熟㗎啦

黑媽媽 用細機+裂mon 真係唔壞眼都唔得
換啦換啦 換咗嚟睇我地羞恥play都開心啲

柯煒林好大機會出se2

哎吔 用特細字體玩羞恥play咪畀你睇得好清楚

人用乜你又用乜

好耐冇見佢了，想念柯煒林

係上過300萬view mv嘅se

佢頂到咁耐算係咁

SE rip
你嘅一生好精神

Will Will會換乜機 介唔介意分享多啲

個鬧鐘仲會自己響

嗌siri幫手會唔會熄到個鬧鐘

rip se煒林終於可以換機了

五分鐘響一次熄唔到笑咗

呀冰

鬧鐘笑咗
點解se咁似個主人，好狗笑呀

叛徒s係到圍爐

柯煒林痴咗線呀

嘉嘉好靚呀
呢度有無嘉嘉黨

will叔有冇backup

mon po will

有, 個個人叫"Mans"

多謝se陪咗煒林咁耐
Thank

mans(冇嘢)

煒林貼咗你堂

iPad

幫到佢熄鬧鐘就好

唔係請教google大神 而係上嚟mon post搵答案

做咩又唔加密踢爆

多謝SE推post

wow

低調啲 要保護當事人

呢啲問題梗係問刀登仔

SE壞咗都幫眾人推咗1版幾post
Thank SE

畀啲空間人啦

Rap SE
換大mon睇登舒服啲

iOS post主幫唔到手喎
冇鬼用

Mans 幾時開account 一齊推

坐隔嚟

😉俾人秒左

揀左emoji

新會然入嚟好顯眼 可能一直mon緊

SE

SE佢被自殺

永遠懷念傳奇的SE

煒林幾時有新電話用

等睇SE2過一排又做MV主角

RANYA都好正㗎

呢個留言正
叛徒 冇鬼用啊！！！

Yeesa...我好掛住部SE

可唔可以叫佢唔好壞

如果可以揀多次 我會揀唔爆mon

好想睇煒林親身演繹一次

shit唔記得member

柯煒林又正又好戲

柯煒林戲裏老婆世界第一

我依家用緊

不得了

柯煒林連登老婆都好正㗎

柯煒林網上招親

三文魚炊飯
想睇Will仔廚房

斬纜魔法出現啦

煒林最勁
不如搞個聚會係煒林煮飯俾我哋食呀

佢夠膽咩 夠膽不如食我地煮嗰啲啦 仲刺激

我都食到三碗飯架

呢個真癲 可以一試
煒林，我哋識用電飯煲整蛋糕㗎

對住煒林食，一定好好胃口

食三碗飯 壞過[s]姐姐[/a]凱婷

椰奶煮

好想食

Sam sam
好耐冇食好西啦

今日咁開心 唔知will 會唔會開台賀下佢

開live

煮神will

想食廚神will煮既嘢

唔知某會然瞓咗未

某連登老母訓左未

希望有live

今日係八月八日

想念煒林

天佑

兵佑

去will ig 留言啦 送gundam

想同煒林一齊打機

cls咁都可以貓贏

係腐皮烏冬贏

個貓貓蓋好得意呀
要donate腐皮烏冬了

貓真係無得輸

個烏冬好多納架
衰妹唔好食咁多

連食腐皮烏冬都有貓
啲狗係咪被制裁

周圍都搵唔到隻腐皮烏冬

3個腐皮烏冬好似多咗啲

唉屌人類總是... 冇事發生！

呀

咩事啊

不可饒恕叛徒

唔好quote呀

地獄歡迎你啊叛徒

又係你個首席叛徒

一齊玩高達啦

搖晃你 冇 鬼 用

衰妹黨對首席叛徒背叛衰妹表示極度義憤和強烈抗議，強調首席叛徒最終將搬起石頭砸自己的腳

你又黎料

喂呀特登貼返咁多張

塊Will

可以將塊魂主題曲開頭嘅lala lalalalalalala lalalalalala轉哂做will
around 0:49

叛徒就係要狙擊㗎啦

想睇同煒林玩

想同老豆一齊打機

衰妹老婆昕昕世界第一

唔係衰妹老母咩

連續食嗎

最重要係昕昕世界第一

多鹽到腎虧

PS之鬼
有聲

又鞭
佢果個假㗎嘛

昕昕係真架

勁得意

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣀⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢠⣴⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣤⡀⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⣰⣿⣿⡟⠻⣿⠟⠻⣿⣿⠛⢻⣿⡿⠻⣿⣿⣿⣦⡀⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⣰⣿⡿⠋⠤⢤⡉⢰⡀⡈⢁⠄⠄⣙⡁⢀⡘⢿⢿⣿⣿⡄⠄
⠄⠄⠄⢠⣿⣿⠁⠄⠄⠄⢳⡀⢉⡀⣼⠄⠄⢨⠞⠉⠄⣀⡀⢿⣿⣿⠄
⠄⠄⣠⣼⣿⠇⠄⢀⡴⣒⢲⣷⠲⠇⠻⢧⣴⣿⢺⡙⣦⡌⠁⠄⣿⣿⣇
⠄⡞⠁⠄⡼⠄⠄⢹⡧⣉⠊⡟⠂⠄⠄⠄⠈⡇⣏⡷⣸⠁⠄⠄⢹⣿⢡
⠄⡇⠄⡀⠃⠄⠄⠄⠃⠩⠘⠂⢖⣛⠙⡦⠐⠛⠬⠕⠛⠃⠄⠄⠘⠃⢾
⠄⠳⣴⠃⠈⠚⠄⢠⠄⠄⠄⠄⠄⣹⣉⣀⣀⠄⠄⠄⡀⢢⣠⠄⠄⠄⡀
⠄⠄⡟⠄⠄⠄⠄⠘⢦⡤⠤⠖⠋⠉⠄⠄⠉⠉⠙⠲⡌⠃⠁⠄⠄⠄⣿
⠄⠄⡇⠄⠄⠄⢆⡄⢸⣇⣠⠖⠚⠩⠟⠉⠉⠙⠓⢢⡇⠄⠄⠄⠄⠄⣿
⠄⠄⡇⠄⠄⠄⠈⠄⠄⠙⢤⣤⠤⠖⠒⡒⠒⠒⠚⠁⠄⠐⡄⡀⠄⢀⡇
⠄⠄⢹⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠠⢆⡞⠄
⠄⠄⠄⠱⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣠⠴⠋⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠈⠓⠒⠒⠒⠒⠒⠒⠛⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉

咁樣先啱

嘉嘉開ig live就無人理
你地班人

音響有問題 勁細聲想聽kiki唱歌

睇完對號入座
Kiki要加油呀

有入去睇

Ranya good night sleep tight

麥精然咗

想睇刀刀位能單挑fifa
如果可以一齊打埋pro club就好

刀台新節目

麥精靚女然晒

一齊開住party 打fifa

梳整齊頭髮

q自己行
扮不經意

幕後花絮
呢個衰妹真係

頭髮！

我昕真係鬼馬

Ranya qq

點解可以咁QQ

好想睇返昕昕跳舞個條片

真的好喜歡海昕 請好好保護她

今日好靜

叛徒post 圖未

衰妹

我地幫衰妹狙擊叛徒

咩片黎

Post埋晒d衰妹要死既片
果然係叛徒

二月廿九本身都係

Yeesa look

昕昕老婆真係好sweet

fall guys 戰隊 刀刀隻野個肚腩肥到

建議倒不如道士死

肥刀

係Fail Gays

刀刀食到雞未

食到了

唔開台玩

好耐冇見柯煒林了

我都好掛住煒林

呢張好得意

好耐冇蒲頭喎你

柯煒林又正又得意

Hi
最近work from home返得閒好多
上次wfh晚晚追煒林live好開心

have job可恥

煒林好耐冇開live了

叛徒可恥

Why

呢位會然好耐冇見

no jobs

全職連登仔

估唔到有hilary lau

全職叛徒

Hillary**
Hillary
Hillary
Hillary
Hillary
Hillary

掛住sofiee

叛徒去搵iu 啦

shot!

你都可以去搵老母

你都係搵你既世界第一

有無人有興趣睇港產動畫

離騷幻覺序
仲可以支持劉謙 kaki

咁都要post下貓

貓又然

diu meow

幾時先可以要返d刀片

史上最大騙案

下世做貓問衰妹拎

橘貓

幾時到狗

有atma

煒林

五人眾唯一生還者？

will

Will!

多謝will係呢個時刻陪我哋啊

今晚唔癲了，乖乖地聽煒林播歌

早抖各位

終於等到Will但可惜佢多數都係因為有壞事發生所以先開live

一齊聽下歌輕鬆下

20200811 夜鬼限定 PLAYLIST
非專業，將就下

1. (冇MARK到但又唔記得係咩歌)
2. 與人同行 - 鄧小巧
3. 剎那的烏托邦 - 岑寧兒
4. 進退 - KOLOR
5. 重生 - 陳健安
6. 強弱 - 鄧小巧
7. Seems Like So Far Away - 劉敬雯
8. 願 - 方皓玟
9. 壞與更壞 - 盧凱彤
10. See you later, Alligator - 盧凱彤

願各人安好

謝謝五人眾
見到每天的日出就是最好的希望

我推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

8月14日!

煒林真係世一

真心懷

莊正新歌mv有耶穌

"佢又想呃你喇"

呢個真

一日一蘋果 無人呃到我

白昕老婆

山昕

汕昕

海昕

汕昕+白昕

新藝名：白汕昕

衰妹老婆真係笑得好靚

想念Will

聽日jupas放榜有啲驚

加油 我同衰妹老婆都會支持你

衰妹啲金句

衰妹老婆

好白

貓咪首領

Always Cat

衰妹老婆many jobs

多job好

經理人認證

果然嗰晚只係撚鳩d連登仔

賠刀

我刀幸福

Fat Knife

刀刀食糖水

你想點保持距離

cfu

睇到又想食糖水

stay home真係會fat

13號了
祝福某Will live巴打入Kong U 入！男！呵！

支持下咁多個上次係Will live出現既中六Dse ers

祝全部DSErs都有好offer
集氣

衰妹老婆祝各位dse 考生入到a1

推!! 大家早晨!

推

我講緊我個個

花光青春仍然未種出一棵萬年青

買飛了

天天想念煒林和刀刀

隻手指公咩事

跟住Ranya story就有蛋

膠布

貓又贏

越黎越直白

Atma:佢呃我感情

我地被人呃

唔怪得atma 個樣咁sad

Ranya今(昨)天很咸濕

yeesa

Atma個無辜樣

Atma: 你地唔好比呢個女人呃到呀

你就係鹹濕仔

保護Ranya

巴西很潮濕

你都係鹹濕仔

我很純潔

睇下個你個drive 就知你有幾純潔啦

成個drive都係海

搖晃今日未做嘢

你個牌呢

甩咗

Atma:

Will Will今日有冇掛住五人眾同一眾位能黨

好耐冇上嚟發下癲

柯煒林世一
想念柯煒林

一樣表情

海=又鹹又濕

走資-1分

蔣麗雲議員

啱啱先睇到 貓又贏
衰妹鍾意(撚)狗

貓不嬲都贏

從來都無輸過

有貓就贏

是的，西瓜很去濕

法國Ranya今期發情睇咩都好咸濕

驚

Cfu

搖晃你呢個shit

狙擊搖晃，人人有責

想念煒林 佢只係記得chok人

Will will 我都想睇點五步

恭喜Kaki！！！

珈其
叻仔呀你 對人好啲呀知冇

kaki恭喜晒

珈其大個仔 要成家了

恭喜珈其

買咗飛 然後尋晚唔記得咗睇
啱啱睇珈其story先諗返起

Kaki

巴西龜

kaki

恭喜珈其！！

珈其

幾時到刀仔，仲有mans

恭喜Kaki

成日覺得珈其仲係細路仔

係咪因為教束做學生

早兩個星期三刷咗教束仲記住佢係賢仔 唔知結咗婚仲會唔會接學生個類角色呢
恭喜晒珈其

再加埋歎息橋Kevin

恭喜珈其！！！

頂仲識唱
學生會是被佢玩曬的架步

我！係！會長賢仔！

Mk yeesa

衰妹（蠢）

叛徒衰妹老婆唔蠢

氣象巴跟得好貼個pin

唔夠你

我是大笨蛋

CHOK人呢個shit

無左陳海寧就係度辣火頭

I see stupid yeesa inside her

電影美指(專業)

唔講唔覺 陳海寧有拍那一天我們會飛

好有效率

今朝播嘅

都係今朝睇
睇Ranya

果然係首席叛徒

好美

係咪未有人post

衰妹老婆真係世界第一

個pin 似走馬燈係咁換

牙will眼鏡look

我昕真係so sweet so cute so beautiful 但又好勵志

我而家充滿力量喇！多謝你呀，吳海昕

btw MENCLUB影親呢相同片都係呢類
可以睇到我昕呢一面

Ranya今日咸濕咗未？

柯煒林世一
煒林今日好嗎
想念柯煒林

Autocattle

Sofiee幾時再入刀片台打機

Will will 今日有job就要畀心機
冇job就好好休息開心打機

sofiee 入黎打Red Alert 懷念值爆燈

Sofiee(Stupid Yeesa)

我昕

好想同衰妹瘋狂影畢業相

冇得影呀

你無機會㗎喇

衰妹輯畢業相好屈機

You win la

啱啱搵返呢篇報道
喂衰妹真係撚我哋喎

而家次次都貓

你以為 狗>男朋友
其實係 貓>狗>男朋友

狗=男朋友
貓=主人/老公？

搖晃=叛徒=shit

shit又俾個坑自己踩

話說條片得58view

班老公唔見晒 拋棄左衰妹

可能要衰妹自己出story

首席叛徒咪就係拋棄左衰妹個個

邊有
Stupid yeesa always here!

你就stupid
定係yeesabella?

will 今日拍野?

Will will早晨
見到彩虹係個好開始

新人lm
各位好 想同大家展開激情對話好耐了

柯煒林世一

你好 呢度係海昕煒林李敏討論區

Hello新會然
歡迎嚟到229交友台

去到第87個post都有新人

好耐之前已經做cd rom mon緊po㗎啦

位能黨

正呀，忙到冇時間一齊羞恥PLAY係好事

Hello
要繼續壯大位能黨

新人報到
啱啱上個禮拜先開始追 尋日先睇完結局

歡迎新人

真係估唔到viutv可以拍到咁
港劇真係好耐未試過有咁既feel

遲睇好過冇睇

要讚下刀導啦

追post追得好辛苦
你地之前d討論癲到

雖然個結局好似呢度幾多人鬧 但我幾鍾意
嚴格來講我覺得係sad end來 ryan同會長邊個都唔能夠完全得到yeesa個心
不過唔想接受既話都可以當open end
我覺得編劇導演佢地已經好照顧唔同觀眾既感受 好值得讚

仲有啲fb live要睇

zoom live必睇
柯煒林真係好得意呀

首先係刀刀討論區

十集劇推咗40個post啫
刀仔下套劇仲勁啦

Halo 去到87post仲有新人加入229真係癲

即係邊套sor

每晚期待位能羞恥Play

不過最希望嘅係忙到冇時間羞恥play

刀片台討論區

其實咩劇點都有人遲一大截先睇(好似我咁)
不過見你地去到87post仲update緊先敢入來報到
如果太耐無update就唔會來報到了
散曬水先say hi好7架嘛

未拍

“屙位能”出處

又係你個搖晃
懷will都係呢到嚟

CHOK人呢個Shit

229黨不散

院訓：真的好喜歡海昕，請好好保護她

永續229yeesa都未醒

柯煒林你好狗笑呀

仲有

適當的距離，合理的痴線

刀演世一

牙刀幾時開台歡迎新會然

Between提多次 網上交友友慎防自爆

Hi新會然
冇諗過而家都仲會有新會然

煒林玩呢個ig effect好得意

歡迎兩位新會然

Will will so cute

I like your name

my心聲

叛徒flirty 到

衰妹講嗰個咁青春嘅畫面真係未試過

我同衰妹試過

歡迎新會員加入刀登

個個係昕昕黎架

咩戲?

婚內情 31集

又放d衰妹要死既片叛徒

點解衰妹拍戲成日要死

喊都好靚

歡迎新會然
229黨仍在壯大中

我都喊到咁

不過唔靚

衰妹嘅內心戲演技真係好正

true

喺屋企同張poster錫咁癲

靚抽

hello新會然s

師兄弟歸位

歡迎各位新會然

個Live好精彩啊 最後十幾分鐘

大家好！！
我係柯煒林忠誠黨員

HELLO
又有院友加入

識啲嘢

今晚好熱鬧

我無poster

興奮之餘要提防某知名叛徒

唔會對229黨搖晃

淨係搖杯

搖atma

搞到我都好想開黃viu睇遊牆假期

真的好喜歡煒林 請好好保護他

開！

幾時先會再有呢類相

衰妹派糧啦

最快的樓豬

好耐冇見衰妹出呢啲post
呢個女觀眾靚到呢

可惜冇人keep哂所有live,初初有啲笑到仆街，例如神聖幾何成員之夜，不過係黑歷史

衰妹好想出街撞到佢

最好笑係珈其玩臥底好想睇返

刀仔版，哩位男觀眾最鐘意導演羅嘉駿同佢做既道士

黑歷史唔keep得

衰妹係咪第一次post戴眼鏡相

衰妹！

終於明點解衰妹老婆話出街果陣無fans 認得出佢 頂帽同眼鏡遮埋個髮型同隻眼 應該係要我地呢班連登老公先認到

戴帽同眼鏡都feel到啲仙氣

衰妹老婆定老母？
連登老公定老豆？

chok兵

其實氣象係咪bot黎

真心會認唔到

白昕

洗唔洗咁快呀

叛徒(偽)

真叛徒

天佑出新歌

認真有個挑戰
第日真係可以好似刀演咁同sofi有交流
非ff，非ig comments, 非影相
睇下哩到邊個最快做到，等睇哩一日

隔住zoom計唔計

適當的距離，合理的痴線

你全部都交流哂

嗰次真係多謝刀演casper俾我問到盡

冇同ATMA交流

我就是atma

好驚
琴日有人話要搖Atma

自搖

Chok人呢個shit又自爆

咁多衰妹老公嘅羞恥play
我都好想同位能羞恥play

send比你女友睇
刀演with yellow 限量版道士 七月十四poster,又就嚟鬼節

因為我真係昕昕個老公

Fat Knife係咪玩fall guy玩到冇job

叛徒串刀演？

我冇咁嘅意思

搖晃呢個shit

佢玩開fail gays

gay test failed

好過你 he she it都啱

魚哥唔計

衰妹8 號波勁得閒

10秒

8號波都係貓贏

冷靜啲 貓贏姐 唔洗連出三個reply 既

貓仔幾時都贏
呢排衰妹又開返膠mode但我鍾意

俾我都激動

每日都係貓然
點解嗰日揀貓會輸

因為輸嘅係你 唔係貓

好想而家問多次貓定狗 睇下個衰妹點答

刀片

跟住佢答倉鼠

要睇下大佬喺唔喺度

會長

大家唔好誤會 入面都真係有會長

此地無銀

Focus咗係劉謙度ok

點解無劉謙把聲

大家知咩事喇

叛徒係呢度Post SC

差三秒就七秒荼蘼

喂 咪屈呀
入面有劉謙！

生力定麒麟啤
唔準揀即刻答

唔飲酒

jolly shandy

Jolly Shirley

Jolly Sofiee

麟麟我愛白羊kiki

懷念刀刀

啋過你 係想念刀刀

刀刀幾時再開台

掩眼法你呃我地唔到架

七月十四開台破地獄

冇衰妹個樣
好物分享｜Sofiee吳海昕：遮蓋眼周附近的黯沉，改善細紋，令眼底飽滿有光澤！

當我冇講過

昕昕老婆

點當

叛徒成日都講多咗㗎 唔好怪佢啦

你個叛徒目中無人

條link入面係冇 要另外搵

請停止狙擊一天

過多兩個鐘再狙擊

你肯定save左更多係Shirley既shit

Sorry I mean shot

靚女唔屙shit(好似係)

咁你上次話sofiee呢個sh...係想話佢唔靚?

靚到爆shit

新一天繼續狙擊叛徒

呢張post過太多次 唔計
繼續狙擊

下個post要改名廿月二九

搞咩 廿月二九係幾時

不過唔狙擊蘋果

X 狙擊蘋果
O 善心提醒唔好再犯低級錯誤
O 狙擊三位叛徒

衰妹刀演幾時一齊打機

刀演

人渣刀演

肥刀準備收刀片啦

刀演笑.gif

steve(曾經係sofi best fd top 10)

唔知幾時先推爆呢個post呢

強烈譴責刀片王
刀刀我仲好愛你

讓個位出嚟用心良苦
定係刀仔覺得自己係唯一朋友
fb好笑，有人話解決一隻兵

大家之前未寄出既刀片可以寄出了

仲好笑嘅係
有人問果個人有心情自首未

sofi會唔會轉頭就話見刀仔有誠意，加番佢入list

衰妹把聲

好似仲甜過yeesa

衰妹老婆平時係屋企嗲我把聲都係咁甜

試吓聽到把聲嘅時候用手機錄低佢
然後播返嚟聽吓 你就發現自己夠鐘食藥嫁喇

大家今日狙擊咗叛徒未

多謝叛徒三號 分享過來人經歷

新post ready

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (88)

氣象巴
唔知今晚爆唔爆呢個post呢

謝謝氣象巴

昕昕

明顯ON9仔

狗贏左

終於贏返次

終於係狗

終於係狗呀

其實都係輸
唔係衰妹影 只係share

上次狗仔嬴已經係2揀1個次

終於

都叫有出現

刀嫂入鏡

衰妹repost

兩個廣告只係爭一年啫，會長個樣好似唔同咗好多咁~

似係dino叫

邊個搞到我衰妹老婆唔開心

好耐冇見啦柯煒林
幾時派糧呀

Where is Will Or

每天都在想念位能

好期待煒林開live讀你個名

好想聽位能親口讀出

Will Will今日有冇掛住我地

Will 每日都要掛住我地

呢幾日都有啲攰，好彩有Sofiee呢個衰妹老婆陪住我

刀刀有冇掛住我哋

大家唔洗FF咁多 衰妹老婆係我格離

柯煒林世一
好耐無吹奏我林

成個八月都好似無咩見Live

瞓咗幾多日

佢瞓咗啦，扮咩啱啱先哄佢瞓著咗

不要迷戀刀，刀只是個傳說

柯柯柯柯柯

煒煒煒煒煒

夠鐘食藥喇

林林林林林

世世世世世

二二二二二

咩料呀叛徒三號

叛徒3號向位能黨開戰

點啊你個叛徒

Will 有個會然好想吸引你注意 你千祈咪理佢

留意返 佢係Sofiee粉絲
佢世一係sofiee

叛徒都係同一陣線
你個世一係海乜啊

吳吳吳吳吳

海海海海海

佢世一係林峯

昕昕昕昕昕

推

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (88)

叛徒三號打算以一敵(五人)眾
之後發展成叛徒黨vs位能黨

叛徒嘅世一應該有好多

一一一一一

位能又正又好戲

刀刀兩米八

我愛刀登

你今日食咗Pocky未